覺唔覺男人老狗着住條七分褲加對白色長襪好撚柒

仲要對腳瘦到成枝竹咁

Carry到咪唔柒
你又毒又甲組腳著起黎咪柒撚蒙蒙咁

成個小學生咁

高都好似冇咁柒
但有啲米七都冇嘅矮撚著就真係好似小學生
仲要加頂Cap帽

你的樣子如何......